究竟d tb咁能鍾意扮男人 但係又唔敢入男廁係咩心態？

有冇tb入黎講2句

因為冇撚用

駁唔到

有得入女廁𥄫囡點解仲要去男廁

TB真係ON9
專呃D妹妹

我公司果個TB好撚賤格...牙尖咀利又八掛,成日溝其他女同事講人是非...扮到成個男人咁...但又入女更衣室...有乜事就動用女人身份...有著數就埋男人堆刷存在感!
當然男同事俾佢激都唔夠胆打佢...始終佢係女人

都去唔到尿兜
男女廁有咩分別

膽呀冇撚用字都唔識打
你都去做tb啦

你滾我啊？男廁有尿兜

夏蟲不能語冰
TB不可射精

正評 上一負

仆街

胆

而家D蝗蟲仲多過TB

入開男廁
唔使排隊
利申tb

屌你老母